\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Vitesse}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
La vitesse est la grandeur physique représentant \only<1>{…}\onslide<2->{l’évolution de la position d’un objet} \only<2>{…}\onslide<3>{dans un intervalle de temps.}
\end{frame}
%
\begin{frame}
La formule permettant de calculer la vitesse est :
\onslide<1->{
\begin{equation*}
v = \frac{d}{t}
\end{equation*}}
\onslide<2->{
où : \begin{itemize}
\item $d$ la distance en mètre
\item $t$ le temps en seconde
\item $v$ la vitesse en mètre par seconde
\end{itemize}
}
\end{frame}
%
\end{document}